校務處女職員，你問我答

校長多唔多對你地西面？

點解全部小學中學大學 office 啲職員都係廢嘅？

你覺唔覺得自己好冇撚用

利申：成日比校務處職員西面

日常工作係咪瘋狂影印？

有冇俾蝻姦過

覺唔覺得你自己好撚無用先會連校務處職員都西你面

校務處d人真係好賤，成日蝦學生

靚女

係咪處?

咩區？

邊隻貓糧最好味？

官小度做？

資助中學

處女

處女職員

有冇學生溝你

加油

識唔識kennyS?

我以前果間官小專收，做左一個月頂唔順唔做

印象中校務處啲八婆好撚串

校務 處女 職員

你會唔會係mk/講野1999既同學仔

中學生面向社會第一課。

已經勁有禮貌 唔該前唔該後都係西口西面 啲文件一野扔係我面前 其他教職員仲好態度

咁真係佢既問題
而家間間都玩關愛校園應該唔會

有無靚女學生妹（蝻）

岩啊巴打，以前讀中學又好，去到大學又學，入親果啲校務處啲書紀都好撚串

我中學時個校務處職員好好人
不過前排去左

邊區 有無小小名透露下
去學校做野 有幾間校務處d人認得我

係office係咪會換拖鞋

有d舊生真係會認得d職員
但係而家普遍都唔會相識 我自己讀書果陣連書記咩名都唔知
畢業班表演 上至校監下至校工都多謝左一輪但無我地份

有冇見過人係學校做愛 ？

玫__ __學校

估地區估學校名既唔回

官校先多無人要的學生，教育局硬塞比你無得唔要，部分中產/有錢佬校區除外

我會唔會係你同事🤔

做左3年先萬3，做得唔開心既早走早著。
D老師個個幾皮野一個月，
公平咩？

係咪屯門近呢幾年先轉做南亞學校，個校長又講到間學校係國際學校咁，我舊校係咁，已經唔想返去，我成日同人講當殺左校算

有無同學生扑過野

校長有冇要求同你Sex?

玖崗

是咪處女？

校務...處女職員

中學校務處啲死肥閪，以為自己好撚巴閉 成日串鳩啲學生

我自己讀書咁多年都唔需要入校務處搵書記幫，無俾人串過

今晚諗住食乜餸？

就算有時去交下文件/攞塊膠布（好有禮貌咁問），都會比人閪面

係咪會成日比老屎忽恰？

係咪地記
如果唔係唔會全部都南亞人

有冇比學生撩你扑野

點解你地可以7點半到5點收工都閪面